China is erasing its border with Hong Kong

真係好L On9 ..同化左的話 到時經濟爆煲信貸評級只會一齊暴跌 同歸於盡

支那自信爆煲嘛，覺得佢地可以整個大灣區、上海、前海嚟100%取代香港
支那領導人蠢在依家玩硬砍 玩返鄧小平個一國兩制根本就人人happy，但支那種始終小農DNA、土豪暴發戶，有錢有權一定係周圍挑釁人、弄權

我想像唔到2047

唉 我呀公嗰代走難黎香港 都只係想安居樂業 到依加只想永續一國兩制

完